留意到薛之謙真係大陸藝人清泉，好過香港班奶共狗

無論上次台灣導演公然發表台獨言論，引發中國一點也不能少微博轉發潮，定係今獲撐警+護旗手轉發潮
薛之謙兩次都係冇轉發 不過圍內講算，唔好煲大佢，一直又比班玻璃心批鬥

唔出聲就清泉
之前又話沉默係幫施虐者嘅

係內地係難d

达哥

屌 有個大陸女仔撐港人即刻比人肉搜批鬥啊
做人唔好咁自我中心，企係人地角度諗下
果d中國一點都不能少同護旗手一定係黨要求班柒碌表態
係佢地既身份角度黎，唔表態已經係變相支持嫁啦

唔出聲同幫兇有乜分別，你話驚無job做開唔到飯既，咪正正經經搵份保安 地盤做住先囉，一定要做演藝事業？

大陸喎 你不如上去天安門講一次平反六四先？

曲線到咁明顯

咪捧啦
一陣捧起，到時人地想唔出聲都唔得

所以咪話圍內講算，唔好煲大

btw 黨會搞到你d信用評分連工都唔洗旨意搵

唔表態既，心照啦，唔好迫到人地飯都無得開

你係咪傻撚左
將心比心，
你會唔會為左「良心」放棄幾億同埋地位，去做份又辛苦又冇人尊重兼得雞水咁多既工？

我唔係話撐人冇良心，我相信做演藝事業都可以有良心既，最多搵少D囉

唔好講啦
一陣啲仆街愛國人煩佢就大鑊
講真佢身為大陸人唔跟風撐已經好好
順便示個愛，薛之謙好正